男仔嘅外表嚟講，身高、髮線、面型、五官，重要性點排？

成日都覺得自己好撚柒
今日喺度諗 自己五官生得衰
但有冇其他野可以彌補下
好想安慰自己仲有啲野睇得下
結果發現自己四樣都差
好想自殺

你地又覺得重要性點排？

住油麻地>all

身高>五官>面型>髮線

出過去做前線會加爆分

內涵 志氣 人品

冇頭髮禿頭一定不了..

身高
上星期去泡菜國玩 落club撩到條架妹 後尾失敗
之後比個唔係靚仔嘅高佬 搶左條架妹
我同架妹平頭

認真答
$ > all

識撲火 最吸引

係良心

師兄幾高

174-5靚仔 一樣無敵
參考bts jimin

錢 > all

個樣最緊要，唔洗分得咁細

勿推垃圾po 集中推行動po

勇武 > all

咁身高最尾

on9而家唔講政治就垃圾po？

我173
但樣柒
我寧願矮但靚

身高>五官>髮線>面型

五官 面型 髮線 身高

勇武仔

不能同意更多

Jimin靚仔咩
佢好似係行sexy + 可愛

真正既柒無無男子氣慨，香港存亡之際唔幫手，淨係識係到叫春。

可唔以可加埋 肥瘦？

身高>五官>髮線>面型>肥瘦

肥瘦可以改
五官面型身高髮線基本上冇得改

唔....
五官~面型>髮線>身高?
五官面型依D天生無得執
髮線可以用剃光頭解決,好過留幾條毛係度唔知做咩
身高依樣好多女仔會concern,但本人無感....高既完全無加分作用,矮既(eg. 16X)我又覺得無咩所謂

利申,ex係前三樣OK,純粹矮,但我好滿意
因為我重點根本唔係睇樣XD

好感動有絲打覆 仲要咁詳細!!

身高 五官

J長

其實問完之後人生都係咁過
兄台你都係努力增值自己吧啦....其實好多女仔都唔係好CONCERN外表....有才已經好吸引(我有個靚女FD既歷任.....)
反而女仔無樣無身材就真係GG啦.....

174

個架妹咁高

岩

著左d高踭涼鞋先同我平頭
點解阿媽唔生我高d 唔係就有機會品嘗下日本妹

飛田幫到你

要錢不了 梗係自己溝唔使錢最正

我落韓國都食唔到可能都係矮

sorry 住黃大仙先係

性格/價值觀/政見立場唔夾，幾靚仔幾高都無用

要啲是高度呵

樣>身高

冇standard 㗎
我自己鍾意白淨斯文型
身高有170以上 白淨有氣質 笑得好睇就pass

啱

五官>髮線>身高>面型

一定係身高

講真其實駛乜咁高

你唔係矮到170以下就得啦，之後就睇樣㗎啦

咩大唔大隻嗰啲咩都假，你樣七就做咩都死

但你173都唔算高啊

所以咪話我四樣野都冇

矮食唔到女

其實又唔係咁重要既 ，有時你覺得樣7 ，有d人就係中意果type ，都係睇眼緣，不過真係要試試正正， 著3執翻好d， 實有人中意ga。

我身邊有個男仔好朋友159
佢成日好似好自卑 又覺得溝唔到女
但性格好好 樣唔差
如果我係女我都完全唔會嫌棄佢身高
有時都唔知啲女仔諗乜

唔計錢
身高第一先
利申168 唉屌不要再說了
想跳樓

159選擇少就算靚仔大把高妹身材正嘅食唔到啦
身邊大把高佬唔算靚仔個個有女
宜家d女第一睇我估都係身高行先

身高一定係第一

錢 錢 錢 錢 最好都係錢

最後都係錢

勇武真係 無得輸

推

前線>和理非>有錢>其他優點>藍絲>狗

勇武>五官>身高>面型>髮線

認真答
勇武>髮線>身高

男人眼神最緊要

勇武

五官>身高>面型>髮線

skr咁完美

太skr了

身高面型5官髮線

勇武
身高
膊頭橫
啲仔膊頭窄到同女仔差唔多真係唔得。。。